見到澳洲咁 應該係海外巴打日日搞集會

香港可暫時平安

等其他國家都覺得要制裁下中國

到時整個全球會議

一齊投票
表態

表完態就ww3

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！